今日係理大圍城第十七個月

大家仲有無堅持緊...
想藉此同大家講

如何殘缺結果尚未到期 哪甘心放棄

大家加油

理大後，冷卻曬

仲有好多人堅持緊 加油～

唔好忘記呢啲畫面 黑警死全家

政府真係食屎大 已經癲撚左 莫視哂民意

走嘅好 留嘅好
希望大家都保持個信念
同埋連登好多分化post 請大家保持獨立思考

日後盡量別教今天的淚白流 留低擊傷你的石頭
從錯誤裡吸收